{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"Vroom Vroom!\". ja on nelja rattaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Emme ja issi ajavad mind!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma saan m√§ngida muusikat sees."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄ Mul on sarv, mis l√§heb \"Toot Toot!\"."},{"text":"Ô∏è Kapten ajab mind."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad kiivrit, kui sa minuga s√µidad."},{"text":"Mul on kell, mis l√§heb \"Ding Ding!\"."},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Olen v√§ga suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"S√µidan teedel."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan k√µrgel pilvede kohal."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees istmetel."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Jooksen radadel ja vean palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è J√§lgin metalliteed."},{"text":"Teen vahel k√µva 'Choo Choo!'. heli."},{"text":"Peatun jaamades, et inimesi peale v√µtta."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen pikk ja kannan palju asju, vahel ka maanteel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin toimetada m√§nguasju!"},{"text":"Ô∏è Olen suurem kui auto."},{"text":"Mul v√µib olla kaheksateist ratast!"}],"options":[{"label":"Van","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ja aitan inimesi, kes on haiget saanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in \"Wee Woo Wee Woo!\"."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Ô∏è Arstid ja √µed v√µivad minus ratsutada."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles-alla ja mul on suured keerlevad terad peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin maanduda katustel!"},{"text":"Ô∏è Minu labad teevad palju tuult."},{"text":"Mind kasutatakse m√µnikord p√§√§stet√∂√∂de tegemiseks."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kosmoses√ºstik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin kosmoses ja viin astronaudid kuu peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Inimesed kannavad minu sees erilisi √ºlikondi."},{"text":"‚ñ´ Ma l√§hen Maast v√§ga kaugele."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Segway","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen v√§ike ja s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaalud"},{"text":"Elan vee all"},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning hoian palju vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paadid h√µljuvad mul"},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga lai"},{"text":"Palju loomi elab minus"}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed"},{"text":"‚≠ê Ma n√§en v√§lja nagu midagi taevas"},{"text":"Ma ei uju v√§ga kiiresti"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Teen oma kodu ookeanis kestas, olen v√§ga aeglane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja"},{"text":"S√∂√∂n taimi ookeani p√µhjas"},{"text":"Liigun kividel v√§ga aeglaselt"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen pika ninaga suur mereloom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nina nimetatakse vahel kihvtiks"},{"text":"Elan k√ºlmades kohtades"},{"text":"Mul on kihvtid"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Walrus","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma lehvitan sulle rannas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun edasi-tagasi"},{"text":"Ô∏è Mind on leitud rannast"},{"text":"Olen valmistatud veest"}],"options":[{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kellel on palju hambaid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hall"},{"text":"Mul on teravad hambad"},{"text":"Inimesed kardavad mind"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes pritsib tinti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaheksa relva"},{"text":"V√µin vee tumedaks teha"},{"text":"Pritsin tinti, et p√§√§seda"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma olen tohutu loom, kes laulab ookeanis laulu, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"Teen helisid vee all"},{"text":"Hingan √µhku nagu sina!"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Elan ookeanis ja v√µin sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu √µhupall"},{"text":"V√µin olla palju v√§rve"},{"text":"Kui n√µelata saad, vajad kipsi!"}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}